希望大家唔好比政府誤導

大家記住今次個敵人係政府
警察只係政府用既道具之一
可能佢地都唔想咁做
但記住成件事做得最錯係政府
柒婆正仆街

推

啱呀 7婆都係受命於中共 你唔撚上去打中共?
你老母你都白撚痴 同流合污就要死